想問下而家有冇工好等人用？小妹想返工...

如題
上一份工因為時間唔就我發夢
所以炒咗佢
而家冇工返
本身返開嗰間炒散
又因為而家係淡季
所以冇工返
葵芳 荃灣 屯門 元朗 天水圍
我都返得㗎
大專生想返pt
tg:@Motherfuccer

利申 試過有一日早放學
葵芳 荃灣 元朗 屯門 天水圍
都有不停咁唔去唔同舖頭in
但冇一間請